Už jsem skoro 1 rok v ČR.  Dost často slyšim (v televizi) nebo čtu v novínech o nechodach na silnicích a dalnicich.  Na začatku jsem tomu nevěřil: v Čechach jsou dost dobré cesty<.>  Ale jsem si asi dva tydni zpatky koupil auto.  I teď vídím každy den hodně havarie jak ve městech tak i mimo (na dalnicich).  A takže vidím, že nejčasteji přičinou nechod jsou lide – jezdeji moc rychle, často rizikováno, pod vlivem drog nebo alkoholu.  Ja myslím, že Ministerstvo dopravy mělo by víc času (i peněz) davat na upozornění řidičů but to televizní kampaň nebo plakat na silnici nebo dalnici;  Včas opravovat cesty po poškozeních.  A na konci chtěl bych řict, že řidič díky svym dějem může přičinit poškození nejenom sobě ale i lidem v okoli.  On musí vždyscky o tom védět a pamatovat.
